【緊急】唔好再去醫院

附近醫院仲危險啊大家，好多瘋狗症病患係入面索黎索去

btw 受傷去急症無需透露受傷原因地點